
	Práctica
	--------

	Introducir 4 componentes:

	 - Two way data binding 
	 - Componentes locales		cristian 5	5	
	 - Slots 			jose	1
	 - Modificadores de inputs	oscar	2	
	 - Filtros globales 		luis 	3
	 - Directivas de listas 	miguel	4
	